[Youtube]連gundam wing 都有得睇啦

出左3集
自己去 gundam info睇啦

雙修ZZ同wing中

Pissh

Link 呢

入黎聽名句

專登入嚟睇背心

屌你老母開學先嚟有得睇😠😠😠😠